蕭敬騰同嘎嘎 真係笑到我爆肚>___< HAHA

笑死

我都想同嘎嘎面貼面

咪扮野啦 百事都唔撚飲

牙邊今日好勤力

嘎嘎我乜都撐 唯獨百事我唔會撐